{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049263",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10046512",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 고현 동백호텔 고현점"
    },
    "text": "巨済島椿ホテルは計31室の客室で構成されており、2023年に全体リニューアルする予定です。 リノベーションは2023年6月に行われる予定で、韓国語を含む様々な言語で案内支援が可能です。 客室は全面禁煙で、テラスがある客室でのみ喫煙が可能です。 ただし、3人以上の入室は男性と女性が混ざっている場合は不可能で、今日以降は払い戻しできません。 家族連れのお客様は例外です。 喫煙は客室内では禁止されており、1階の駐車場のみ喫煙エリアが別途設けられています。 外出時にはカードキーをフロントに保管しなければならず、紛失時には3万ウォンが請求されます。 客室は2名基準で運営されており、2名を超える場合は追加料金が発生します。 男女同室での宿泊は許可されておらず、宿泊する際にはパーティールーム、オンドルルーム、ツインルームを除く残りの客室は最大2名基準です。 男女同室での宿泊問題による払い戻しは絶対に不可能であり、家族は例外です。 退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に課されることがあり、客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。 オンシーズン、特定日、祝日には料金が変動する場合があり、徒歩特価は連泊が不可能で、追加料金20,000ウォンが必要です。 ホテルの内部には12台の駐車可能な駐車場があり、駐車スペースが足りない場合は外部の有料駐車場を利用することができます。 徒歩特価以外の客室で予約する場合は、周辺の路上駐車場を利用することができ、後日費用をお支払いいただきます。 ただし、満車設定の際は、チェックイン前に電話で事前にお知らせください。 ホテルではi57500CPUとRTX1060級VGAを使用するPCが利用でき、32インチゲームモニターと振動ヘッドセットが提供されます。 未成年者および男女同室での宿泊は制限され、未成年者は両親と一緒に入室できます。 身分証明書を持参しない場合、利用制限と払い戻しは不可能で、備え付けの物品の盗難、毀損、または汚染がある場合は損害賠償と洗濯費を請求します。 夜12時以降は周辺の客室に被害を与えないよう騒音に注意しなければなりません。 周辺施設としては、コヒョンバスターミナルや巨済市役所、CGVなどがあり、巨済造船所や玉浦造船所までは車で若干の距離がかかります。 巨済島椿ホテルは慶尚南道巨済市西門路48-1に位置しています。 訪問者のレビューを見ると、きれいで清潔なホテルであり、位置も良く社長も親切だという意見が多いです。 特にテレビの大きさが大きいという話も多いですし、施設管理も行き届いているようです。 それ以外は静かでリラックスしてきれいだという評価が主です。 さらに、ヘアアイロン、ヘッドセット、レンズケース、レンズ液、ワインオープナー、充電器をレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "巨済島椿ホテルは何室の客室で構成されていますか？",
            "answer": "巨済島椿ホテルは計31室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "巨済島椿ホテルのリニューアルはいつ行われますか？",
            "answer": "巨済島椿ホテルのリニューアルは2023年に行われる予定です。"
        },
        {
            "question": "巨済島椿ホテルではどの言語で案内支援が可能ですか？",
            "answer": "巨済島椿ホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内支援が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室は全面禁煙で、テラスがある客室でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "3人以上の入室は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の入室は男性と女性が混ざっている場合は不可能で、今日以降は払い戻しできません。ただし、家族連れのお客様は例外です。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、1階の駐車場のみ喫煙エリアが別途設けられています。"
        },
        {
            "question": "外出時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "外出時にはカードキーをフロントに保管しなければならず、紛失時には3万ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "客室は何名基準で運営されていますか？",
            "answer": "客室は2名基準で運営されており、2名を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は許可されておらず、宿泊する際にはパーティールーム、オンドルルーム、ツインルームを除く残りの客室は最大2名基準です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室番号とデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "ホテルの客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日は料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "徒歩特価では連泊できますか？",
            "answer": "徒歩特価は連泊が不可能で、追加料金20,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "巨済島椿ホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルの内部には12台の駐車可能な駐車場があり、駐車スペースが足りない場合は外部の有料駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "巨済島椿ホテルの周辺施設はどのようにありますか？",
            "answer": "周辺施設としては、コヒョンバスターミナルや巨済市役所、CGVなどがあり、巨済造船所や玉浦造船所までは車で若干の距離がかかります。"
        },
        {
            "question": "巨済島椿ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "巨済島椿ホテルは慶尚南道巨済市西門路48-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "巨済島椿ホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューを見ると、きれいで清潔なホテルであり、位置も良く社長も親切だという意見が多いです。"
        },
        {
            "question": "巨済島椿ホテルでレンタルできるアイテムはありますか？",
            "answer": "ヘアアイロン、ヘッドセット、レンズケース、レンズ液、ワインオープナー、充電器をレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 866,
        "QA": 805
    }
}